見有人開始怪責塞機場，有感而發

究竟大家想繼續，萬人接機，向旅客宣傳香港事宜？？

定

想繼續升級癱瘓機場？？

真心好奇，大家明明一齊傾緊，見到政府一直不回應/扮睇唔到、黑警一而再再而三暴力對香港市民/謀殺。所以先決定運動升級癱瘓機場，令國際間有壓力俾到香港，從而令香港政府讓步，聽取民意

但而家又有自己聲音講緊，會阻住旅客失民心民意失國際支持？但試問開哂路讓旅客成功上機，冇阻住佢地，贏盡民意，又點樣癱瘓機場？？

真心想問問大家

Push

根本呢兩日講緊係癱瘓機場 塞撚爆佢 唔撚係和你飛

做都做左啦 屌乜鳩

如果阻下人都比人屌
我寧願出番去擋子彈
起碼可以爭到大家出一次黎

如果今日淨係坐 一樣會有冷氣軍師出黎屌 喂屌你 淨係坐有乜撚野用呀 停得佢一日 政府不痛不癢

目標係搞野
A. 呃蝦條
B. 強姦

尋日人數夠，A 輕易達成
今日人數少左，所以... 咪諗下點做 A 囉

騎驢.jpg
講到尾今日夠人就唔洗前線咁辛苦

怪就怪政府 無人想行到呢一步 不分化不割蓆不篤灰

冇影響力做來做乜？緊係繼續癱啦，唔割！

多人就塞 少人就文宣 不主動阻人 旅客過到就過

塞旅客的話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

真心，請外國人幫手，要求國際社會介入
好多有心嘅外國人唔知可以點幫

推咗上國際頭版，跟住呢？【國際五大請求】

好似有計仔

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

癱瘓，就算你向外宣傳完佢地都係幫唔到我地，只會表示同情同支持，自己香港自己救

做翻D公關野姐
各有各做

多人就癱瘓，少人就宣傳。睇餸食飯，有幾多籌碼就做幾多野。

我諗今日個爆發點係 人地明明可以登到機
最後搞到佢同示威者對罵
阻人登機 同 機場唔比佢登係２回事黎
咁你又會問 唔阻人登機 咁點影響佢運作
我唔識答
但政府開足全日比登機又點
車，個旅客登唔到機 關我咩事？
你有你阻，我有我繼續飛 佢上唔到機都無計
都唔影響到佢運作 係運作
少幾個旅客登唔到機 唔會影響到佢
佢錢又比左 當佢遲到
０損失

睇到巴打有post講過，照塞
但留一條channel俾人check in 其他全塞
大家點睇？

應該咁做，好似堵路咁，留一條線，要有影響但唔好逼到啲車無路可走。
需要等陣，同連等都無得等，個接受程度可以差好遠。

大家支持下，記清楚呢兩日既目的！